笑撚死，毒果妓者抄外媒嘅新聞都要登入先有得睇

old new

有時呢，抄都算撚數，有錯別字都算撚數，咁係咪以後毒果啲fake news都要俾錢訂閱先有得睇啊？

經典重溫：

屌你老母垃圾毒果妓者幾時先收返呢篇侮辱Liza同成個花式溜冰運動嘅報導呀？平時做嘢馬馬虎虎，校對垃撚圾，你都仲可以賴人工低，但人工低嘅時候，你班垃圾妓者啲報格係咪冇撚晒啊下？

你班毒果飯狗打手想話「咁百份報都有份報啦，你唔狙擊佢地？」，唔該收撚皮先。首先百份報冇將呢篇報導印落實體版，最重要係百份報啲讀者冇你班毒果打手咁撚賤啊！人地屌柒你毒果侮辱花式溜冰，就搵狗出嚟咬人地係五毛狗公，攞著所謂「民主大報」嚟亂鳩咁嚟？收檔啦！

總之，毒果上至老闆，中至妓者，下至讀者，全部都係冚家剷中嘅冚家剷，男嘅爛春袋，女嘅就閪臭，屌你老母臭化閪

第日抄連登POST, 都要你登入先睇得

佢依家要大家登入先可以睇吹奏泛民同大中華膠既文

人地自比NYTIMES呀
屌你老尾成日用啲支那字
乜鳩的哥小三全部都係佢引入黎

毒果成日用支那字詞真係好乞人憎